Progetti del corso di
Laboratorio di software per le applicazioni
Universita' di Firenze
-------------------------------------------

1. surface

Calcolo e visualizzazione di superfici di area minima

librerie utilizzate: python-numpy, mayavi2

